致中學生 （part time 搵工小貼士）

我講野係味好細聲

分享下姐

中學生搵工貼士

.

冇中學生搵工？

冇人做救生員？ 出面d人又辛苦又冇錢 救生員人工福利好 何必捱生捱死